[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3180)

轉運

基利定律
入球大必角小定律

第一次開

半和和

勝利船goal!!!!

跟！

手持5.5 8.5 9.5

b？

對
睇下會唔會輸哂

695 西鑽

救得一個得一個 696x紅鑽

696上

同路

角大7.5點算 假到

摩洛哥12m!!!!!

等收錢

1:2

祝開9角比你

要召集連c雅了

我未

全上盤

等死 Ching應該買左細
是但 命己認

lm

唔買點得

no goal OK?

算好喇 早半場比你知已死
琴日差一角冰祝30分鐘

角大可以嗎

太遲啦召集

角大黨 係時候回歸了

心跳三箭山葉紅鑽水手天鵝

屌4.5b送錢

我

大家聽我講 4.5b真係穩到on9

696今場開硬全格

4.5b點輸

廢鐵0:1

4場日職全角大召集區

gel到上天花板

西船夠膽死半場0角
下半場同我刷爆佢

ASW

心跳快入

半0全8 上車

三箭盤，水手大

今場唔理了，一定696

AI の 第8 口

三箭入味

半大24

696第五會唔會讓榜尾?

針得

終於1c

5.5b快啦

神戶角
半0全10
加油

2c

屌你，三箭有攞過波未？

4.5真係派錢

2222

刷呀 5.5b

仆街，3箭比人禁屌

日職角細日

買唔切

喂，咪咁快俾c住啦，未入呀屌

22222

3CCCCCCCCC

4.5b執錢易到...

今次AI 好怪下
推介了同一場
讓球同角球
本人不建議一場ball 買2瓣
不過我跟了...完場再post 另一個角球

3c

3333333

3連

係咁比威靈頓頂波

8.5 重燃希望

角角角

4CCCCCCCCC

咪gel la dllm

6.5b未

33333

4444

爆c

角角角角角

做乜jer我喎

日職又守靈

4個易𨶙到

4.5b只需5分鐘

3姐

炸左

我都買左角大

又黎全0全13 奇蹟日？

天鵝goal 易玩到

松屎針

水手半大24

Me too

咩中位數先

天雀

天鵝炸 易玩到

呢個真

Boom

燒鵝goalll

屌

松鼠

6.5 9.5

一出嚟3c玩撚咩

Bee

笑撚左 gel到

輸

就係要你玩撚

松鼠咁都冇事

696 ccccc

今年水手咩事咁勁

西船有刷有福了

Give me 心水

水手 波大角大 plz

Bee針

勁閪咩 反手都反好d啦

哇 岐阜反底日

戒咗 上黎吹水

Miss左6點波

妓阜goal

Same as me

松鼠上身，睇live幾穩陣

韓假有無水

7.5s ready

水手goal未呀屌

基佬陳

bee真係垃圾

4c

心跳24
綠茵24
天鵝24
Bee大波24
琉球大波24
69624
維他奶24
山神24
三賤24

44444

岐阜都贏到就知今日不宜賭波大家請戒

-2c快

4c易到

係囉好勁 d人一路亂叫天俄goal-_-

買唔到4.5

696角呀仆街

全部日職同我刷落去

垃圾紅鑽刷角啦

圖已cap
一陣幫你對答案

11c完 唔通

炸2.5b

4.5b執錢都唔識執 咪撚賭啦

喂 櫻花角細

696外圍變左盤姐係輸

696快啦

支持

岩

嘩 西船防守真係廢撚到

收手啦 岐阜都贏 今真係不宜賭

7.5s 走了

24

岐阜都有反底既一日

c湧住嚟
半0都有真係鬼

全部0:0咪撚踢啦

9.5大重現希望

上次打援交妹比人10分鐘cup

岐阜贏有咩問題

Fc岐阜 即場受半一

西船後面班垃圾送撚完未？

球探見水手封左?

7.5s 準備

中哂不得了

即場已買受讓

比多2c

仲有4角

已報驚

想買西花fg

無人講1830？

點會爆

垃圾紅鑽落下底啦 整係識中場搓

天鵝jumped

松鼠10

696針了 仲唔入

比c

松屎gaolll

777 被goal

三箭被禁屌到

天我笑到仆街

炸完對家入

696尼？

禁屌對家入

西鑽一係你入波一係刷角

大分都比人禁屌

2c快

696
西鑽

西鑽入波未

696又玩0角

三賤廢船gogogo

我球

水手都幾識哄人買場場7成控球開下盤

神船快入

刷角啦屌

琉球goal 西花goal

花goal

琉球手足出黎gel未

你是最好的.....AI

屌你老母三賤又賤

西船個黑鬼淨係識標波都踢到日職咁我都得啦

比角阿

go

櫻花

Boommmmm

我了

三賤針

呢個罰球幾靚

今個個比分app

燒鵝goal 差696

Jump tgt

差696

三賤個種仆街

信左明亮兄西鑽9.5B

角呢

神船刷角啦

同曬路咁wor

696入啊啊啊啊

696出力未

心跳 696 松屎 櫻花

我 心跳 696 天鵝

三箭和味

橫濱快手

屌 買左先講

同哂路

本生想水手9.5b

船比多2c

垃圾水手又點

水手2.5大都輸

日假上半場真係唔gel得
唔知試過幾多次上半5x1叫曬糊 下半針3-4關

696比一粒定下驚先

大邱

630大鳩?

3箭廢撚到又要屌

神船no goal

屌你老母又輸

696 jump

696應該和波

696三成控球

仆街 696 好有放水FEEL

岐阜2:0
Bee

岐2-0

Fc岐阜

我都要定定驚 696快入

你個名

半2全2

696 放水空難

岐阜大波王黎 場場大

696 x 水手

半0全4？

唔好BIn 人啦...

都係個句...未完場

岐阜又入

首1-0

3倍半大走寶

神利船入未呀 屌

你老母 西鑽真係痴撚線 冇角咩都冇

唔知有冇白癡會買黃蜂呢隊賤種垃圾地底泥發過誓以後唔會再掂呢隊垃圾

三箭去死

紅鑽9.5大未

心跳2:1

廢賤

心跳goal

?

心跳goallllllll

早知買心跳

垃圾船

一顆心扑街扑街的狂跳

叫左你打109架喇

點解仲有人水手 上次對東京成8成控球都比人炒 對一防守隊諗唔到點贏 場場吸飛 信我 今日不宜賭

中能硬

神船88

心跳 天鵝 差696

心跳

神船輸波快刷角

696屌你老母

三箭cup啦

條撚樣有無咁大力啊 直接炸落禁區

廢船幾時去死

屌你老母上錯船

3箭垃圾廢隊 斷了斷了
明明戒左三箭咁耐 點解我又買返

神船刷多2c

梳析中了

我都係

垃圾船又出動

696主場3成控球

個冇7頭爆了

2-1 恢復心跳了

廢船三賤cup佢老母啦屌

神船又係 依對垃圾都讓到波 有2隻有氣名西班牙佬就讓波

幫心跳gel下先 收錢！

神戶憑乜嘢上盤

4c ft?

我之前都係買花
今場撞邪入左三箭

神船廢撚到

2-1 goal2019仲有人買神船

696 好假

莊家睇住食 有2隻回塘西佬 然後就讓人 吸飛吸到

屌你清水入波球探唔響

696 想點？

買左-1

神船cup

早水出左心跳 696 天鵝 差696

三箭追和得唔得

696屌

櫻花咪刷啦屌

天我輸緊wo

條3串1差西鑽

買天俄咩野

神船個33號鬼佬廢到

696做mud9

唔使睇

松鼠先岩

大家要吸取教訓

屌你696

差啲買左

696gel

6961:0

696 1-0

水手條barcode填滿晒藍色即場水位都無跌，就知山神gel撚硬

1:0

神船又準備爆ccccc

696

心跳
696

Goal 696

大家係咪唔記得左上星期東京3成控球都入3粒

屌 比多2c啦你老母

垃圾船 輸波唔刷角

準備收錢

yes 唔洗gel 但西手一定贏唔到

東京goal 1:0

水手唔入比人入啦

神船求你了

全中再抽再派

696對家頂入龍

應該斷三賤一關了

舖和紅磚

求carry

Meeee

又中

okok收到收到

西鑽角小支持區

留名睇聽日中晒11場

支持你

日乙3場比多粒

696 會俾人追和

gel到

港島3賤 真係賤到閪

呢3日一直係咁贏 200上左6k就快10k

紅磚反底時候

唔洗支持喇
冰到咁撚樣

LM

又半大？

認真討論 買神船個d可唔可以出黎解釋下點解買船 利申無買

im

被咁屌都冇事

11場好難

屌你老母三賤追和先啦點叫呀

Lm

未完場已經講定準備收錢

696繼續

買左慶南 希望唔使驗腦

696應該半場會全格 下半就唔知了

東京橫濱秒半大

上到10k 抽3位1人1k

P牌收皮，696要輸！

神船🥺

紅鑽踢緊波？

心跳6.5大上呀

有無人要左水手2.5B

天雀goal

日乙1場比多粒全半大

天我

天鵝goal

松鼠11

有線個旁述好撚煩膠

Me

松鼠11了

3x1 過關飛叫糊 之後聽日買馬

有線果條友打j打到咁 應該三箭cup敢收佢皮

ok

Meme

紅磚入未

船上呀

佢好撚煩膠

東京半大仲有冇機 紅鑽刷兩角黎睇下啦

打緊邊爐
0角0入球

4.5B 都開唔到!?!?!?!

plx cup 買左3賤

心跳2-2

角呢屌

紅鑽同kobe贏波派100一個

神船10C完埸派3K！

Lm加油

ok me

水手開2.5/3一球都未入？

屌 4c撚狗

好

？

屌你老母

我係你fans

三箭居然唔洗紅

西鑽我屌你老尾
你都玩0角

西手又害人

不了

下場

神船買幾多外緩都係咁

被追和就屌柒你 gel頭撚

心跳-2C

屌你 神船輸緊都唔比角

jump
埋單11k

Meee

追和啦船求你了

硫球 綠雞比多粒

神船平時刷到唔停

重新留名 上到10k 10抽3派1k 頭十名
3k過關3x1叫糊ing 上到派完聽日玩馬見

心跳第四球 入多粒

me

屌你老味，三箭船，追唔到和就將碌鳩屌入你地屎眼，再俾你地奶

lm ok

心跳連c牙

又遲左weak

屌你老母成班乞衣

去到呢位巴打停 唔洗再留了

Me了

遲左lm

西鑽

開心錢唔緊要啦

心跳gel

紅鑽連c雅都救唔返

反手gel都冇用了

小白陳七刷角未

jump

仆街,刷唔撚刷角呀你老母臭心跳臭賊船

留名

西鑽東京

有小白多數贏唔到

連c！心跳！

聽日廣陵王有位置 即刻再抽再派

一角了 西鑽

終於5CCCCCCCCCC

心跳換入黎個30號得163

神船和未?

5555

日假贏完又輸返
無贏無輸

跟實

你買咩

三賤快入

三賤慘死區

1

比多兩角呀死仆街

俾多3角 屌你老母船

即買即有角 fatfat

三賤

jump派錢
手持
東京上半平手
696x血鑽
全上盤4x1

上啊屌你老母

堅信3賤既後果=針

555cccccccc

西鑽半w差你呀

東京平手了

琉球2:0 早知買w唔買+1

日乙全半大

船比多c我抽一位手足含

水手半和cashed

有線條友Gel到

針

櫻花gel

又黎 上場半0:2 全2:5

現代半主jump

日乙半大4串1就和味

696 2:0

神船落地獄啦屌
心跳贏撚硬了

心跳反手gel

696goal2:0

使物驚....我地一齊做職乞
好快回血

比多角算啦快手

3賤可唔可以反杯到

696 世界波

696第二球靚到

好多對手

屌你老母三賤仆街死

廢船以後見到唔係踢109我就買對家

696 頭住

睇黎 200上10k完成左

神船 我屌你老母臭西

西鑽 入未

手耳江原入波啦屌

696牛逼👍🏻

咁多半大點解我買水手？？？？？

屌你個on9廢船

回番大船d血

等ching抽

日職 賤種隊 全部得個幾角

日乙變左半大聯

神船面子波呢？

橫bin cup埋

屌你老母綠茵+1 jumped

唉屌 我睇咗陣知唔使睇落去

維他奶jumped

屌 船比多c

All jumped

收到笑 200上10k成功

大邱呢

針哂 你老母

心跳咁都贏唔到盤就真係ifc見

西鑽一角 好波

賊船連角PLSSSSSSSSSSSSSSSS

696西鑽cashed
食個靚飯度定今晚

我去寫返個bot
一見到派錢
自動留名先

紅鑽入咩啊
半和未

勁

三賤快入啦你老母閪

私食西鑽又中 屌

小白陳七做緊咩

抽1派2k 任留名

橫濱咁撚癲

有線條友好煩

船試下追和

瘋狂洗版

謝謝

西班牙佬返鄉下耕田啦

派錢過主啦

三箭比個半和 一世球迷

場面要失控了
準備搶1001

禾

屌 橫賓飛到波到

俾多角！爛船！

堅定流
Lm

神船個黑鬼真係廢撚到on9

神船追和派2萬

比多角

留

三賤試下cup

係咪真係派呀 呢個post都見你開左幾條隊

水手一球都冇

你含撚啦 100都走

抽1派50k 留名

神船追平 一世球迷

日乙半大日日

三箭,水手,我屌你老母

係 贏太多冇計

抽1派1000000000k

j2全部半大

一角阿屌快

清水差1角

旺撚到咁

船追和收番半格去驗腦得唔得

角球 goal 6c

ming tone 都殺，第日用

5.5b

5分鐘推唔推得爆

船6c -4c

松鼠入啊啊啊

6666

俾多角呀！船！!!!!!

6角

6*1斷神船

Fc琉球 始終主場最強

派錢日

聽日跑馬個陣抽同派 去食餐好先

精液ok?分期付款

算吧啦
搣咗飛好耐

6ccccc

聽日有冇馬水 想跟

5.5b收米

精都想睇你打出黎lm

比多一角我呀

心跳盤、3/3.5細頂實

垃圾神船

首爾半主水泥針

補幾?

綠菌比人半場CUP

留到1001

1001

三賤半和扮三賤叫

比多兩隻呀大佬

補時角球沖呀

直接派1001好過啦

me2

屌你老母

又上錯賊船

完場和波就懂讓的好

加4

有冇機呢

角大已死

留多次

紅鑽大波ok?

我得1米5

心跳頂住

唔洗再留 抽到去1001 屌波啦

屌你呀

留名了

頂住

琉球
琉球
琉球

比多兩c

留定名

瘋狂留言

我話三場全格抽一個500

船追和派900

屌你咁都有7C

777777！

7c -3c

7c

我又派，神船到派5k

-_-

same road

好波！！！！！！！！！！補時角球！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

抽中你了 請比戶口我

過關 半場入球大細
4X5 星期六 1 清水心跳 (主) 對 神戶勝利船 (客)
大 [1.5 球] @ 2.20
星期六 3 鹿島鹿角 (主) 對 磐田山葉 (客)
大 [1.5 球] @ 3.05
星期六 4 浦和紅鑽 (主) 對 仙台維加泰 (客)
大 [1.5 球] @ 3.00
星期六 7 福岡黃蜂 (主) 對 FC岐阜 (客)
大 [1.5 球] @ 3.05 $30

咁樣斷閪鑽

7777777

696半場就全格

唔駛抽 我直接去佐敦投注站派
頭100名賭仔可以平分我既身家

垃圾船我屌你老母

0/100

咁都唔買4x5抵死啦

俾多角 屌你老母

開工

半場4.5 5.5 6.5大 開哂

7c又回多少少血 dllm大船

Cup到

心跳受平半
首爾大波2.5b -1
696半一
櫻花受平半
水手2.5/3細
松屎 平手
呢6場開到哂頭十派兩個100 叫糊中

有

...?

屌你三箭臨半場都要刷多個

有錢收仲想點

依到幾多人無錢收...

冇人留

3.5/4 s 收錢

3串一斷心跳no goal

lmlmlm

神船又呃人

心跳盤3/3.5s cashed

唔係唔留名呀麻

慳返

1

屌佢老母 三賤

大船又死dllm

Em

你又中第11

心跳完未？

3賤 垃圾船

眼殘 咁都仲要叫春

你身家負數，不了

船和未

爽爆100%

松屎下半入埋佢

屌 要再努力了 仆街

又登場

咁差好遠嘅

派？

Lmmm

買咁細

派錢 日乙4埸全大派1個100 咁都派唔到就以後都唔賭了

求派

唉屌你好撚攰 職乞難做

成個post 都係LM

咩app

係呀，耐唔耐過來。今晚去飲無得po

真

棄船成功

Lm 但係上次中左半2全2伏

唔是咁易

抽1派1k 留名

名

抽1派3k 留名

仲有冇人派
抖抖

抽1派5k 留名

成版 lm

櫻花果場買咩好

波po派錢日

7. 5細咁都頂到

全中

抽1派7k 留名

696角大叫都無得叫

屌你

抽1派9k 留名

直接上馬會網咪得

櫻花 同紅鑽 角大仲有冇得嗌下

直接推到1001
先會變返正常

抽未

就黎block佢

派未

咁紅鑽可以點？

無

696 開主其他 抽5個派500K

[ 惡意灌水 -10分 ]

不如直接派撚哂比1001啦 唔洗抽咁煩

block 啦，我block埋你了

3賤有無機會反杯

抽1派我500

你大戶唔好玩

你老母

G chi la

船針
6.5b cashed

波po咁多bot狗
點爭

派你綠帽

係

weak

日乙全半大
世界變喇

派你老母

又想撚狗？
見到你個名都特登睇下你講咩先留

冇 利申苦主

搶1001易過抽中

冇左playhard bot

976

有無手足696角大

好惡d人

。。。

3賤場波會唔會無入波

1001了我

你樓下就係佢

984

但係依家冇開電腦

齊叫3賤

認真呢

990

第一個回派1k 留名

派我算啦

Jumped

仲有全黑

999

。

3賤反杯